諗下方法唔好比狗扮到我哋

小弟無做過黑衣人，之前都仲係和理非嘅P牌CD-ROM
但係次次見到班咁仆街嘅狗想撈入嚟搞亂陣腳實在睇唔過眼，想幫下手諗下橋
而家小弟諗咗兩個方向
1.改變一下裝束同埋講嘢模式
而家大家出得嚟嘅都係黃色頭盔+豬嘴+黑衫黑褲，實在太易比狗扮同撈入黎，佢哋唔行動嘅話我哋未必知道，所以要諗下喺唔暴露自己身份嘅情況下令佢哋扮唔到我哋，例如係改變一下dress code，頭盔等位置做少少記認(好似狗嘅綠色螢光條咁)，再唔係搵啲方法令到啲便衣狗無得比制服狗認得出而走得甩。

去到現場衝嘅時候試過有黑衫狗摟轉場搞第二到，有黑衫人話語氣相當有可疑，咁我哋又可以諗吓有咩方法令到佢哋易穿煲。大家喺現場嘅情緒好高漲嘅時候(尤其係狗成日唔受控制衝)，不妨試下盡量撳低自己表現出嚟嘅情緒，用冷靜嘅語氣溝通，我覺得狗如果要扮嘅話會好易穿煲。

不過呢個做法有個風險就係我哋道高一尺魔高一丈，我哋咁樣改嘅時候佢哋都做埋一份，所以要諗清楚點改

2.喺網上做好啲記錄(?)
老實講小弟都唔太多追tg嘅消息，但係小弟有個印象係tg短時間内有好多嘅消息有時可能做個有系統嘅紀錄。

如果大家要減低比狗搞嘅機會嘅話就要將佢哋做過嘅唔正常嘢記低，例如可以每一次喺唔同區行動嘅話就喺呢度開個po，淨係用嚟記低時間同進展(有啲似fb突發事故group嘅模式)，件事嘅發展同任何嘅唔正常現象都好容易睇得出。唯一嘅難題就係點樣搵人update住個狀態上嚟。

唔知小弟嘅建議有無用，不過希望可以拋磚引玉，嘗試帶黎一下改變。

唔割席！香港人加油！

*但係小弟有個印象係tg短時間内有好多嘅消息有時好難做個有系統嘅紀錄。

推

越有組織就越似大台越容易畀人一嘢鏟起晒
各自執生啦鬼